醫護人員你地罷工先至係救人

醫護請罷工
你罷唔罷真係決定所有香港人嘅命運
可能你係想救人想幫手 唔想罷
但作為中共政權嘅籌碼
反而你罷工先係救到你身邊嘅人
同埋你繼續當值只會帶更多病毒返屋企
將病毒送俾你關心嘅人

覺得合理唔該同身邊嘅醫護講聲

醫護人員你哋辭工先救到人

真 工可以搵返 命無咗就係無咗